布拉格去ck巴士問題

黎緊想由布拉格去ck即日來回
見Leo express啲時間價錢都幾吸引
有冇手足搭過呢間野，評價如何？
定照搭番flixbus算

幾錢？

差無撚幾，建議時間啱就上。

leo express坐得舒服d，不過車程好快，所以都無咩所謂

五月去完

唔知呢世仲有冇機會去多次

不了，亞洲旅客太多
以為自己返左亞洲

垃圾鎮一個
冇咩特色 最多就係手信店

Student Agency 最平又多班次

好撚多泡狗

又多大陸人又多泡狗
又唔係講到咁靚
去一次就夠

CK要住返一晚先正

最後都照買左Leo express
因為可以由火車站直到ck，其他巴士好似都冇

朝早坐河邊食個早餐，聽下河水聲好正、即日來回好浪費

Leo express 正呀，搭車有得送熱飲

我都係搭呢部

呢個鎮好有驚喜 可惜太多遊客

有間河邊餐廳好正，食齋的

以前冇咁多，依家一出咗名就淪陷

利申：2012年去過

今日去完搭regiojet 百零蚊港紙有得送熱飲
火車聽講整緊路要轉多程巴士
早一日買飛
宜家開始有紅葉睇